# inChurch Recruitment Process 2021 - iOS Developer



## Arquitetira
        Foi utilizado arquitetura MVC. Projeto sem storyboard, apenas xibs

## Pods
        Foram utilizados os seguintes PODS: Kingfisher e Realm.
        Kingfisher auxilia na hora de realizar o carregamento fluido das imagens, e o realm para persistencia dos dados
    
